如果取消作客入球 不如整個主場入球

而家有作客入球 令到主隊主場時其實無咩優勢 驚比人作客入波 所以打得保守
咁不如將作客入球變成主場入球 進一步加強主隊主場既優勢

咁樣又唔會令到客隊因為作客而保守 主隊怕比人入波又保守 令到場波變悶

最多都係客隊作客泊巴士 但相對既係主隊一定攻到你仆街

你up乜撚牙

無作客入球，客隊輸到3:0都會繼續鐵桶死守

倒轉咋嘛

有乜分別，而家作客入球有優勢，客隊咪一樣全力攻

人地就係怕有主場優勢先作客入球
你嘅方法想防止有一隊龜縮
但其實就令客隊更龜縮

而家有主場入球 令到客隊客場時其實無咩優勢 驚比人主場入波 所以打得保守
咁不如將主場入球變成客場入球 進一步加強客隊客場既優勢

咁樣又唔會令到主隊因為主場而保守 客隊怕比人入波又保守 令到場波變悶

最多都係主隊主場泊巴士 但相對既係客隊一定攻到你仆街

不如全部中立場踢算數

屌，不如加例 抄冰上曲棍球 可以突然間隻抽隻

屌 不如加例 每隊可以派隻狗嚟隻秋

主隊派老納 客隊派王騎

用下你個腦啦 屌奶媽

咁精彩好多

打毗唔通真係想淨係睇推推撞撞咩
緊係落手打最夠火藥味

合法隻抽，球證係即刻變拳證
好似先趺落地就輸